{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_006581",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42040&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "구례 산수유꽃담길펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは14:00で、チェックアウトは11:00です。 予約人数から人数が追加される場合、ペンションに予めご連絡ください。 基準人数を超過した場合、追加人数に対する費用が別途発生することがあります。 最大人数を超える場合には入室が不可能となる場合があり、その理由により払い戻しはできません。 ペット同伴可能なペンション以外のところにペット同伴時、入室が拒否される場合もありますし、その理由での払い戻しはできません。 宿泊施設は法的に青少年の男女同室での宿泊が禁止されています。 また、未成年者の予約と利用は宿泊施設の規定に基づいて決定され、その理由により払い戻しはできません。 次のご利用のお客様のために入室、退室時間をお守りください。 客室及び周辺施設を利用する際、施設物の毀損と紛失の責任はお客様にありますし、損害賠償の責任を問われることもございます。 客室の安全と火災予防のために客室内で魚や肉などを焼く直火方式は許されず、個人的に用意してくる炊事道具(グリル、炭、電気/電熱器具など)は搬入が禁止されています。 客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所をご利用ください。 他の利用客に被害を与えかねない無分別な娯楽、飲酒、高声放歌はご遠慮ください。 リアルタイム予約時に重複予約が発生することがあり、その理由の場合はカスタマーセンターを通じて全額払い戻しができます。 ペンション別の期間未確定により料金及び料金表が間違って反映された場合、自動的に予約キャンセルとなり、通常の金額で再予約することができます。 予約特典として個別バーベキューが楽しめます。 愛する人とおいしいバーベキュー パーティーをお楽しみください。 雨天、強風時にはテントも利用可能です。 客室ではIPTVとWiFiを使用できます。 全室は韓屋客室で構成されており、駐車可能なスペースがペンション内にあります。 駐車可能台数は12台です。 ペンションの周辺には智異山温泉と華厳寺渓谷があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは14:00で、チェックアウトは11:00です。"
        },
        {
            "question": "予約人数から人数が追加される場合はどうすれば良いですか？",
            "answer": "ペンションに事前にご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "基準人数を超える場合、追加人数には費用が発生するのでしょうか？",
            "answer": "はい、基準人数を超えた場合は追加人数に対する費用が別途発生することがあります。"
        },
        {
            "question": "ペット同伴で宿泊することは可能ですか？",
            "answer": "ペット同伴可能なペンションの場合、宿泊が可能ですが、それ以外の場合は入室が拒否されることもあります。"
        },
        {
            "question": "男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "宿泊施設は法的に青少年の男女同室での宿泊が禁止されています。"
        },
        {
            "question": "未成年者の予約・利用は可能ですか？",
            "answer": "未成年者の予約と利用は宿泊施設の規定に基づいて決定されます。"
        },
        {
            "question": "チェックアウト時間を遅くすることはできますか？",
            "answer": "次のご利用のお客様のために入室、退室時間をお守りください。"
        },
        {
            "question": "客室や周辺施設の毀損や紛失についてはどうなりますか？",
            "answer": "客室及び周辺施設を利用する際、施設物の毀損と紛失の責任はお客様にあります。"
        },
        {
            "question": "客室内での調理はできますか？",
            "answer": "客室内での魚や肉の焼く直火方式や個人的な炊事道具の使用は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙はできますか？",
            "answer": "客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所をご利用ください。"
        },
        {
            "question": "他の利用客への迷惑行為は禁止されていますか？",
            "answer": "無分別な娯楽、飲酒、高声放歌など他の利用客に被害を与えかねない行為はご遠慮ください。"
        },
        {
            "question": "予約が重複した場合、払い戻しが可能ですか？",
            "answer": "リアルタイム予約時に重複予約が発生する場合は全額払い戻しが可能です。"
        },
        {
            "question": "料金表の誤りがあった場合、キャンセルと再予約が必要ですか？",
            "answer": "ペンション別の期間未確定により料金及び料金表が間違って反映された場合は再予約が必要です。"
        },
        {
            "question": "予約特典として楽しめるものはありますか？",
            "answer": "予約特典として個別バーベキューが楽しめます。"
        },
        {
            "question": "周辺に観光スポットはありますか？",
            "answer": "ペンションの周辺には智異山温泉と華厳寺渓谷があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 616,
        "QA": 599
    }
}